對不起！我決定原諒林鄭！

依條柒婆林奠死都唔肯收返撤回兩字
係咁做人肉錄音機
各位巴絲唔係原諒佢呀？

熱門一個關於7.14嘅post都無！！！
大家唔可以就咁比佢沉！
大家唔以比今次遊行「壽終正寢」
要話比林奠知唔回應5大訴求香港人係唔會罷休

我知道大家依幾個星期已經好體力透支
但係香港需要我地一齊抗爭！
被捕嘅義士需要我地！
比我地更加辛苦嘅前線需要我地！
和理非一定要發揮我地嘅用處，
香港需要大家！！！

7.14沙田要人啊！
沙田要人啊！
沙田要人啊！

齊上齊落！
不撤不退！
遍地開花！

沙田遊行Tg group
而家100個人都未夠
大家麻煩入一入谷同share
求求大家幫手推

各位
沙田見！

推

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

推呀

啱
但係標題作好啲

想引人入黎睇

push

Push~~~~~

推到個谷有人

Btw見到標題嚇到個心都離一離

要推到上熱門！

係咪唔做標題黨嘅話無人睇你啲post 呀

一陣你個標題係撐政府 然後有幾千個正評
又落人口實

屌你老母兒登仔咪撚再做標題黨

1

Ching 唔做標題黨個帖火唔起

Push

入左群未呀大家

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

教你
要做標題黨唔係唔得
但係唔好直接寫支持政府嘅言論
以免畀人大造文章

例如今次你呢篇文
你直接寫原諒林鄭好易畀人扭曲
但如果你改做:
由於林鄭話條例已經壽終正寢 所以我決定...
咁樣模糊少少吸引多人睇之餘都唔會畀人利用個標題

個谷需要人呀

必出

推
我無嘢講

我無嘢講 我無嘢講

一定要出呀大家
沙田大埔果邊嘅人更加一定要支持

我都無嘢講
出左再講

推到全個新界東北都要去！！！

想問大約行幾耐

就咁條路線都30-40分鐘應該行得完
但如果好似尖沙咀果次咁多人就唔同講法

死都唔講撤回 跟本仲試緊香港人底線 死不悔改 又話放棄家長式管治 但又唔畀我地想要既「撤回」 如果我地香港人咁都收貨 以後無論任何政策 政府都唔會再用「撤回」呢兩個字

無錯呀
一日唔講撤回，佢過多兩三個月又係可以重推
林奠條撚樣根本就係撚緊我地

只有撤回依兩個字係立法會係有法律效力

無人有嘢講？
入群呀

出

下次唔好做標題黨thanks
十個三四個都係咁，同狼來了有咩分別

我都好憎標題黨 冇必要
一陣有人唔禁入黎睇 仲要個個post 都係咁嘅話 就帶錯風向

妖，你個標題，好彩睇清楚姐差啲負皮左

Pish

個標題唔係咁好

屌你播地厚天高 暴動都似

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

對唔住巴打

今次口號會唔會係林鄭 不得好死

好似唔是幾壓韻

定係
林鄭無能 壽終正寢

未訓嘅幫手推下

點解要有咁多反話topic先

Btw push

如果唔係上唔倒熱門
Btw 推介你sennheiser momentum true wireless

地厚天高！ 支持！

感謝各路兄弟姊妹
好人一世平安

屌我真係未買 thx睇下先

我無野講

無人推我都無嘢講

見到有人開始傳錯嘅沙田遊行公海group link

依個先啱呀

唔緊要啦
兄弟爬山

比翻大家知個正確嘅link嘛
主力搞嘅手足同幫手嘅手足都係依個group入面，遊行資訊都會係度傾

我岩岩入左但唔比發言

係咪弱智
如果真係嘅連登就唔使運作落去

Support!

個tg gp唔係搞手個個 點解要入你呢個
開埋哂d 戇鳩標題 仲想騎劫人地個gp？

我冇嘢講

星期日又有街去

話左唔好相反標題

7.14一齊出

又係呢d垃圾標題
玩夠未？